有關學生記者畀狗話雞姦單野

我想問新屋嶺唔係無用喇咩? 如果係, 咁點解d狗仲會提起新屋嶺同雞姦??
言下之意係咪即係根本一直無停用 ??

純粹恐嚇
因為知無後果
投訴都無用

係自爆+恐嚇

仲忍？

只要有狗，狗屋就係新屋嶺